似夢似幻似是雲加 雖偶遇挫敗有淚印😞

雲加 加油

有負有敗結伴如今 秒秒更迫真😭

歌名叫雲加呼吸？

天涯俠加